{"translation-revision-date":"2025-02-28 13:12+0000","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"settings\/build\/5023.862a204cea176a4c5d91.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr-TR","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Enabled services will be blocked on the front-end of your website until the user has given consent (opt-in), or after the user has revoked consent (opt-out). When possible a placeholder is activated. You can also disable or configure the placeholder to your liking.":["Etkinle\u015ftirilmi\u015f hizmetler, kullan\u0131c\u0131 onay verene kadar (opt-in) veya kullan\u0131c\u0131 onay\u0131n\u0131 iptal edene kadar (opt-out) web sitenizin \u00f6n ucunda engellenecektir. M\u00fcmk\u00fcn oldu\u011funda bir yer tutucu etkinle\u015ftirilir. Ayr\u0131ca yer tutucuyu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilir veya istedi\u011finiz gibi yap\u0131land\u0131rabilirsiniz."],"For more information, please read this %sarticle%s.":["Daha fazla bilgi i\u00e7in l\u00fctfen bu %sarticle%s makalesini okuyun."],"No services":["Hizmet yok"],"Placeholder":["Yer tutucu"],"reCaptcha blocking enabled":["reCaptcha engelleme etkin"],"reCaptcha is connected and will be blocked before consent. To change your settings, disable reCaptcha in the list.":["reCaptcha ba\u011flanm\u0131\u015ft\u0131r ve onaydan \u00f6nce engellenecektir. Ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in listeden reCaptcha'y\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n."],"Safe Mode enabled. To manage integrations, disable Safe Mode under Tools - Support.":["G\u00fcvenli Mod etkinle\u015ftirildi. Entegrasyonlar\u0131 y\u00f6netmek i\u00e7in Ara\u00e7lar - Destek alt\u0131nda G\u00fcvenli Modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n."],"Search":["Arama"],"Service":["Hizmet"],"Status":["Durum"],"Third-party services and social media are marked as not being used on your website in the wizard.":["\u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf hizmetleri ve sosyal medya, sihirbazda web sitenizde kullan\u0131lm\u0131yor olarak i\u015faretlenir."],"View services":["Hizmetleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"]}}}